從相信政府到崩潰想離開武漢

你們還有黨呀

樓主火星人

1.29 抗疫三罷

淡定

弱智蝗

淡定的面對死亡

你还有党啊亲

自己搞唔掂就係到賣小強

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷X黎明行動
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

安心上路啦

［行動］呼籲策反海關入境，陀槍攻狗屋

RIP

黑白相頭

好賤